鄭松泰：政棍／神棍總能用虛假的議題，製造假希望，香港被送去攬炒。即使世道不古，我們自有自己的天下。

熱血公民鄭松泰：
這幾年的跌宕，圍繞的主題只有一個：「愛惜熱狗」。
在亂世之下，虛偽的言辭太多，亦是救世政棍／神棍的天堂。
無他，是因他們總能夠利用虛假的議題，製造假希望，叫人沉醉在「矯情造作」之中，違反常情，虛渡光陰。香港就這樣斷葬。
香港被送去攬炒，但我們不是。未來我們更要珍惜同道中人,，即使世道不古，我們自有自己的天下。
成功之前，我們絕對不要放棄夢想。

鑬鈔鈀

熱狗乜黨仲有任務比你呀

收嗲啦
美國民主黨仲有乜撚野任務俾你班泛民

熱狗係咪共諜,你上twitter問下Solomon Yue咪知
佢日日比熱狗搞

個社會負能量一勁
呢D 邪教神棍就又出撚返晒黎9UP

熱狗完全係建制b 隊.... 真面目盡現

佢係咪行緊湯十一條路線,鋪路入港共拎人工

人地由頭到尾撐侵
堅定不移
由侵四年前搞鳩中共開始
冇一日唔撐
泛民呢？陰d陰d屌鳩侵
而家拜登贏埋開香檳唔
而且Solomon yue係twitter俾人鬧
關熱狗撚事？黃洋達同鄭松泰
冇一粒字係節目同文章講過佢任何衰野
甚至屌鳩班人對人冇禮貌
我屈你老母閪啦

湯家驊公民黨出黎架
我屌你老母
你公民黨都未撚道歉啦

下 即係你根本冇上開twitter 扮乜鳩

扮？
熱狗代表唔係頭面人物
而係網絡唔知邊個
你求其就屈落熱狗到
而黃洋達屌過人唔好對solomon冇禮貌
就唔叫代表熱狗？

熱狗五毛永遠都趁亂揾位分化

𣎴過放心 好快鳥盡弓藏

你咪繼續停留係d無撚聊買唔買黃店等於藍d低能野到囉
黃之鋒朱閪迪公民黨撐黃店 但撐拜登既
等於黃到金 支持抗共
抵你班香港人俾人賣足咁多年

咁你自己開ac上去同Solomon Yue慢慢解釋囉
又唔係我覺得,係佢覺得呀
你身為教徒係咪有義務去解釋下同打走假熱狗?

你當我好得閒？
解釋
你慢慢打你國際戰線

唔支持熱狗就支持黃之鋒？
你個腦係咪小兒麻痺？一定要有個人俾你做信任先識思考？
唔撚怪得鍾意熱狗班垃圾啦，智商唔夠90就會當呢d文好撚有文采

食屎啦野又唔做分化就專業

咁又係
泛民同黃之鋒洗撚你支持咩
你以為自己邊個
面向所謂國際
根本由頭到尾冇人代表下賤的你
香港人一早推左佢地出去面對世界
唔會收得返？
你？who care

你老尾 你咪係囉

一方面依然仲有大量熱血青年篤信泛民
另一方面，熱狗又撻皮咁玩

只支持本地派

做乜事?
熱狗同老師反咗面咩?
做乜大大聲鬧人神棍

問下你自己邊撚個，講嘢有無用撚過個腦先啦柒頭
問緊你，係咪我支持trump，黃之鋒唔支持，我就因為黃之鋒而唔支持trump？定抑或我一定要支持黃之鋒支持拜登，先叫支持黃之鋒？
屌你老味你個腦真係老母生少畀你
熱狗真係廢撚到，人哋講黃藍就走出嚟話世界唔係得黃藍
人哋講支持邊個，熱狗就會變返世界二元對立
你呢d唔係叫智者係弱智中二病咋

我鬧緊你下賤呀
邊撚個理你唔支持泛民黃之鋒姐
人地就代表緊香港人面向國際 即係支持拜登 支持投共
代表全港抗爭姐
你依d無主孤魂
我撚有興趣分你邊撚個